x你老母，你個良心去左邊，個腦係咪裝屎

其實已經有人死左 就不應該再講啲咩
包括有冇收錢 消防員救援既事
無論佢因咩事而選擇輕生
佢都走左 俾人安息啦
我都知香港好多人因為呢件事好難受 心情好沉重
呢件事最難過既一定係佢既屋企人同救援人員
消防員都盡左力 佢地救不到 望住個人係自己眼前跌落去 一定好難受
大家都香港人 好心積下口德

輿論壓力真係可以殺死一個人架

R.I.P

願你如麥子 歸去那一片你愛的田

Sorry for 1999